其實點樣可以喺無印良品買到幾萬蚊野

儲咗咁多年分都無做過紅級會員

代購？

買傢俬

Sofa ?

一直覺得佢個會員system on9

可以幫咩地方代購

又唔算好吸引喎

成日都喺度諗係咪我太窮
達唔到門檻
但係其實佢其他嘢價錢都合理㗎喎

跟住每年年尾又清袋 重新再儲過

我覺得咁樣真係好戇鳩